男仔太痴身係咪會嚇走人？

如果女朋友都好鍾意你就唔會

講咩都無用，中意你嘅咪無所謂，唔中意你嘅，你痴唔痴身都無機

冇人鍾意我

所以我講如果

係你個樣嚇走人

我

男仔痴身好嘔心
成個群腳仔咁

會

屌你老母 一好返晒就入黎恰毒撚 下次唔祝福你

好快有啦唉 叫春都冇用

你點知

女人直覺好準

說服唔到我

痴漢

大家鐘意ga ja
玩果陣痴身
工作時工作
咁都幾好丫

女都冇點痴身呀

中2你咪無問題
唔中2你既咪會話你煩

我中4架啦

痴住自己先

如果女仔接受到就一定唔會

痴住自己條線就有

唔會 但你的樣子如何

有冇咁慘

視乎有冇控制狂症狀

如果我有錢就唔會窮

冇

你而家好癡身咩

有女就會

點癡法

想見多啲 成日攬到實

有冇拍過拖

有

冇得癡就唔開心嗰種情緒勒索包括在內

真定假

唔係 我好中意男仔痴身

btw 我男

我會乖乖地等佢

真

非基

咁之前個女友有冇投訴你癡身

冇 佢地好鍾意

點解散嘅

想溝我？

答我啦

驚自爆唔答

對你巧失望

大隻靚仔另計

會 真係會

試過？

試過，不過只不過係其中一個原因姐，佢唔鍾意你，你做咩都冇用

鐘意個時唔會 唔鐘意會

你個名

正呀呢 閉關諗左成晚嫁

我都想知

你係太痴線

點黐法先

由朝早開始講早晨
唔覆你又講午安
你單機講到夜晚嘅話就真心黐

只要夠鍾意 無一刻係會覺得煩

呢啲係痴線

太痴身定義係點先
要女朋友24小時oncall?

唔使 但會想成日見到面

Ching 講多小小有幾痴身？

成日想見 好鍾意攬到實

而家關係係點架？

冇關係

不過鐘意左人既話成日想見都好正常既

但冇人鍾意我

如果你鐘意左人，好想成日見都好正常呀。

做咩覆兩次

我係連登新手哈哈